（諗一諗）大家有無睇過無間道？ 無人知邊個先係警察

黑衣男子打人可以係警察/示威者

咁有人扮警察打人咪仆街？到時啲藍絲會比警察打點算

諗起都驚日日都有自稱警察既人打人

如果示威者扮警察亂打人又無委任證咪仆街

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推多次

你話用伸縮黑棍都可以懷疑到佢係警察
如果就咁禁低人用索帶索住就真係唔識分啦

埋去啲藍絲到大叫：你，拎身份證出嚟，而家要查你
對家問你邊位就兇佢： 你而家係咪想阻住我哋做嘢呀？
再唔拎身份證就郁手砌佢，話係制伏佢，打到佢仆街，最後用索帶綁住佢，跟住就走人
俾人質問就話一陣警車嚟到咪知喔

反向操作 著到同佢地一樣 咁鐘意做我咪成全佢地 全民皆鬼 著件黑色背心出街 個袋全部LED 燈 差佬黎到就學佢地口吻 咩夥計 自己人

所以要10.1攝衫

香港人都係自己人

推

渣住支支國旗打狗都仲得呀

又岩呀

警察果隻索帶係咪有得買

又想害勇武 扮臥底就話姐 大家都蒙面
唔帶野扮警逗人一陣又害手足比人拉

陣間比自己友其他人tk返你轉頭呀